{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_059812",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "공차 경주황성점"
    },
    "text": "「精魂込めておいしいゴンチャ」は、お客様の糖度と氷量、トッピングを合わせることができるところです。 「慶州皇城店」はいつも親切で清潔な環境で正確なレシピで飲み物を製造しています。 「ゴンチャメンバーシップオーダー注文(ファンソン店売り場)」を利用すれば、モバイルで簡単に注文でき、お店で並ばなくてもいいです。 「公車メンバーシップ加入」すると、スタンプ10個を集めてドリンク1杯を無料でもらえます。 SKT会員はVIP/GOLD会員は15%割引、SILVER会員は10%割引を受けることができます。 トッピングにはタピオカパール、ホワイトパール、ココナッツ、アロエ、ミルクフォームがあり、それぞれの材料はさまざまな効果と食感を持っています。 ご注文の際、ブラックティー、グランティー、ウーロンティー、ジャスミングリーンティー、ウィンターメロンティーから選べ、各お茶の特徴も紹介されます。 「慶州皇城店」の営業時間は毎日10:00~22:30で、位置は慶州皇城洞ラッキーアパート商店街1階で、皇城郵便局の隣にあります。 メニューにはブラックミルクティー、タロットミルクティー、チョコレートミルクティー、ウーロンミルクティー、マスカットグリーンティーエイド、マンゴーなど様々な飲み物があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴンチャではどんな注文ができますか？",
            "answer": "ゴンチャではお客様の糖度と氷量、トッピングを合わせることができます。"
        },
        {
            "question": "慶州皇城店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "慶州皇城店はいつも親切で清潔な環境で正確なレシピで飲み物を製造しています。"
        },
        {
            "question": "ゴンチャメンバーシップオーダー注文はどのような利点がありますか？",
            "answer": "ゴンチャメンバーシップオーダー注文を利用すると、モバイルで簡単に注文でき、お店で並ばなくてもいいです。"
        },
        {
            "question": "公車メンバーシップ加入すると何がもらえますか？",
            "answer": "公車メンバーシップ加入すると、スタンプ10個を集めてドリンク1杯を無料でもらえます。"
        },
        {
            "question": "SKT会員やVIP/GOLD会員、SILVER会員は何の割引を受けることができますか？",
            "answer": "SKT会員はVIP/GOLD会員は15%割引、SILVER会員は10%割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなトッピングがありますか？",
            "answer": "トッピングにはタピオカパール、ホワイトパール、ココナッツ、アロエ、ミルクフォームがあります。"
        },
        {
            "question": "どの種類のお茶が選べますか？",
            "answer": "ご注文の際、ブラックティー、グランティー、ウーロンティー、ジャスミングリーンティー、ウィンターメロンティーから選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "慶州皇城店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "慶州皇城店の営業時間は毎日10:00~22:30です。"
        },
        {
            "question": "慶州皇城店の位置はどこですか？",
            "answer": "慶州皇城店の位置は慶州皇城洞ラッキーアパート商店街1階で、皇城郵便局の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューにはブラックミルクティー、タロットミルクティー、チョコレートミルクティー、ウーロンミルクティー、マスカットグリーンティーエイド、マンゴーなど様々な飲み物があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 513
    }
}